[警犬界喜訊] 曾騷擾林老師 兒子食大麻被起底 深藍警Joe Sin 懷疑已死亡

FB 訃告：

我們的老友冼澤正 Joe Sin 今天黃昏18:15因病去世。
Joe病了約三個月，剛過了64生日，今撒手人寰，令人痛惜。
生命有始有終，生死本屬平常，願他往生平靜，無病無痛🙏🙏
謹以數言，與好友辭行，別矣，大Gap😭😭😭

網上圖片：

高登資訊：

愛港力冼澤正動員染紅家長會繼續騷擾林老師。呢個前警員冼澤正，食英國俸祿、舔共黨鞋底，好一隻「三姓家奴」！佢同陳淨心籌組愛港力，一個軍師一個前鋒，齊齊搞亂香港，是香港人人得而誅之的共匪。請廣傳此圖，畀全世界點佢相！冼澤正，57歲，前高級督察，又名冼大Gap、祖先、Papa。前香港警務督察協會理事。相關友好團體：愛護香港力量(土共地下組織及疑似中聯辦背景)；軒轅教育基金會(愛國愛黨助學團體)事蹟：1994至1996年曾被ICAC拘捕和檢控，最終無罪釋放；2010年12月23日，警方放蛇突擊搜查深水埗無牌酒吧再被捕，警方懷疑冼與該場所有關。家屬：兒子 Jack Sin，英國University of Lincoln畢業。女兒 Joy Sin，英國Coventry University畢業

大Gap哥😭

退休高級督察冼澤正：870個（催淚彈）我都唔覺得多喎，都冇人真正受傷。

今日，約30名「撐警大聯盟」成員前往警察總部，支持警察針對佔中運動執法。其中大聯盟發言人、退休高級督察冼澤正就直指，警方當日向在場市民發放胡椒噴霧和催淚彈清場，只是屬於低武力，用水清洗便無事；更指部分在場示威人士，不過是當玩戰爭遊戲，不知幾開心。

冼澤正還意猶未盡，續稱覺得警方即使施放870枚催淚彈亦不算很多，又沒有人真正受傷。因為若按國際標準，警方可以出動警棍驅趕示威人士，總之佔中三子就要為這些事件負責，云云。

真係做左祖先

熱

fact check 未

做popo有64歲都好執到啦，
正常五十幾已經死。

有報應嫁 曱甴藍

sin罪惡人生 上帝終於拘捕左件含家產

幾時出殯 實帶埋香檳去賀賀佢

我要開香檳慶祝

做到退休都係高級督察？

三十幾年都只係升過兩次職？

報應

嘩呢個經典藍屍嚟喎，朗思製圖嗰期成日見到佢大名

享齡64係咪丟中國架呀而家

個仔食大麻果陣，唔知會唔會見到老豆

63歲12個月呀 中國無64歲的

垃圾 早死早著

長俸都慳返

喜聞64往生拜見毛主席

有請小鳳姐

咦，喺咪李私煙其中一個契家佬?

黑警死全家係真

死全家啦

狂賀!!

睇名唔識
一睇樣就認得
btw係咪堅料

多行不義必.....

走先

SIP 係幫辨第二級
佢地full rank 考左個試呢級送比佢
所以其實佢係成世人無升過

咁佢可以係散仔做起嘅

小鳳姐

咩病呀

死撚左咪祖先

有冇人之前搭國泰受過佢個女既特別服務可以 share 下

幾時出殯，想過去恭喜下佢

病了約三個月咁便宜佢？應該要百病纏身長命百歲

屌喇星死還死啦, 最緊要搞清楚死之前有冇去投票, 就係爭佢一票搞到散仔會陳祖光選唔到區議員喇

佢個女好似喺外國讀書
食洋腸玩多p
晚晚俾人中出喺個閪廣流返啲精出嚟

以前同王敏德拍飛虎果個？

有錢無命享 抵啦抵啦

報應！連長糧都食唔到十年

離一離題 呢個人仲係唔係度

6月初期D 和理非遊行集會仲見到佢

佢個仔呢？

年年都有今日

抵撚死啊。看得我大呼痛快，痛快啊。

抵撚死呀
若然未報 時辰未到

有名你叫“走先”

開香檳慶祝

遲唔死早唔死,64先嚟死
正一反華分子

睇樣似係由散仔做上去

咁開心

佢個女公廁來的

個濕鳩仔做銀行，鳩鳩屎屎咁，都係藍

各大藍絲Group 哭泣中

個仔仲要食大麻

撐警大聯絡召集人

嘩呢張咩圖嚟

more